連登有冇瑪奇公會？

最近回鍋 想搵人一齊玩
Tg:icevirty

補番 貝ser

我有不過係安ser

連登有個tg group. 你搵下

唔該巴打

[url][/url]